基佬係咪應該以灌腸取代屙屎？

屙完屎，扑野前又要灌咁麻煩
不如每日淨係灌腸好過